[食鬼食評]—蛇王二

依排好勤力！！狂出po爽呀！！

今次黎到依間位於銅鑼灣地鋪，啲伙記好串嘅蛇王二！我得閒就會食下，不過唔係食蛇，係食燒味同膶腸！！

鴨脾肥叉飯$67

味道：食得鴨緊係食啲肉羶味，唔係我誇張，依到啲鴨味係特別勁，好重肉個種甜味。我自己比較鍾意肥嘅燒味，但鴨本身瘦，所以叫左脾就岩岩好。同埋依到個鴨皮好薄，正！

到肥叉啦，燒得夠燶，個邊有少少黑色仲脆脆地先會香口好食，正！而且啲叉燒應該係啲靚少少嘅梅頭黎，三邊肉中間都有有少少筋同有塊肥膏係中間，岩岩好肉同肥膏各半，啲油香正到！！！
肉質咬落都夠琳，不過我個人鍾意有少少咬口同埋切厚少少個種。

價錢：係貴左少少，份量一定夠飽，叫蹀貴$5蚊先多少少飯唔知點解，不過啲野食真係正，銅鑼灣食算係咁。

膶腸$16

味道：我唔記得影相，次次都會叫一條食，好重個啲內臟嘅甜味(唔知大家明唔明），舊舊都好似食緊濃縮左幾倍嘅豬膶咁好甜，詳細我唔知入面落左啲咩，總之好正！！！

價錢：正常價，但咁好味抵啦！

個白飯就正常，不得不提杯奶茶幾好飲，個茶底整得幾好，好香！！
啲伙記成日好嬲咁黑曬面，你食多幾次會發現佢地剩係會對住大陸人先係咁！爽！！！

評語：燒到冚冚聲
評分：7/10
溝女指數：3/10
囡囡：唔好坐同埋有蛇，又打唔到卡，乞衣先食燒味飯。。。

Ig:

乞衣先食燒味飯

原來我都做咗好多年乞衣

好似ok

我ig有食野片睇可以清楚啲！
因為啲伙記係咁望住我，今次啲相影得唔好對唔住

又唔係澳牛
俾人啤兩嘢就驚到手震

入面啲廢老伙記好撚惡嫁

食蛇羮係咪好貴？

上網搵到

咁又唔算貴，有冇食過？好唔好食？

食過個餐因爲有膶腸 唔錯！！！

囡囡話嫁

幾正

幾好食都好 望到啲蛇都唔開胃

佢啲湯都好足料

其實見唔到蛇

同埋多數人食燒味

成日爆曬人
食過d膶腸好撚正

隔個禮拜食一次
我係因為燒味飯個飯唔碎先食
同埋跟餐有碗湯
不過唔知點解最近多左咁多大陸人
同埋D人好興夏天食蛇羹

識野
堂食個皮脆嫁